有日有個野人睇太多甜嘢，隻眼俾蟲蛀咗

變成野人蛀目

今日最後一Q

10/10

估到

0/10

低質今日

0

樓主俾幾多人follow左

呢個ok 11/10

一般

不行不行

1

ok la, 幾好

唔信最後一Q

啱啱過咗十二點，重計

要高質
唔要高產
ok?

鬼知你哋口味咩 一時我覺得唔好笑又個個話ok，一時有人話ok有人唔ok想我點